TU H 差邦民10萬 月平息1.5 想清數

期期準時還自動轉帳唔知點解TU升唔到
想問下有冇邊間銀行做到低息d 又受我個TU grade 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

要成個貸款還清先叫還咗一次錢
信用卡找mini pay都唔叫還錢
Cut淨一張低quota 信用卡會有啲用
月薪有升幅同埋僱主係大機構好似都有用

得H唔好妄想有低息
10萬唔算多啦
供供下轉plan圍埋貴過你繼續供
有好多中介話做到低息，千祈唔好信！

Thx🙇🏻‍♂️ 姐係我順供跟番佢個每月還款額 tu都唔會變動？ 無申請過信用卡⋯因為之前戇尻 白板仔果陣要一筆錢用 無銀行借到 借左邦民⋯最近想清數 問過dbs p loan 佢話h 剩係借到月薪4倍 個月平息都係一樣 之後就話tu g既話 可以做到月平息1% ⋯

無信用卡反而TU難升，TU升就係要有借有還
信用卡多都無問題，因為多既你個信用額大，無咁影爆
當你得一張信用卡有10萬額，你借欠8萬就用左8成額
但你有10張卡，total個額有50萬，8萬就只係佔唔夠2成
你應該清左數再申請番一兩張卡
平時keep住用keep住個個月清
咁個TU就會慢慢升番
或者而家試下申請1、2張個d要求好低既信用卡，慢慢用下還下先
記得一定要月月清卡數，唔好有欠款

問你用緊嘅銀行，大行應該唔批，但細行可能得

因為你之前供緊隨時只係還緊息
本金還得唔多，清數變咗會蝕咗之前供嘅息
圍埋會供多咗，但月供有機會係平少少
同埋真係專心供到尾就算，清嚟清去真係有排都還唔完